{
  "Web Terminal": "Web 终端",
  "Configure default timeout and image of web terminal operator.": "配置 Web 终端 operator 的默认超时和镜像。",
  "DevWorkspaceTemplate": "DevWorkspaceTemplate",
  "DevWorkspaceTemplates": "DevWorkspaceTemplates",
  "Close terminal?": "关闭终端？",
  "This will close the terminal session. Content in the terminal will not be restored on next session.": "这将关闭终端会话。终端中的内容将不会在下一个会话中恢复。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "OpenShift command line terminal": "OpenShift 命令行终端",
  "Open terminal in new tab": "在新标签页中打开终端",
  "Minimize terminal": "最小化终端",
  "Restore terminal": "恢复终端",
  "Close terminal": "关闭终端",
  "The terminal connection has closed due to {{reason}}.": "因为 {{reason}} 终端连接已关闭。",
  "The terminal connection has closed.": "终端连接已关闭。",
  "connecting to {{container}}": "连接到 {{container}}",
  "Reconnect to terminal": "重新连接至终端",
  "Restart terminal": "重启终端",
  "OpenShift command line": "OpenShift 命令行",
  "Command line terminal": "命令行工具",
  "Failed to connect to your OpenShift command line terminal": "无法连接到您的 OpenShift 命令行终端",
  "Terminal {{number}}": "终端 {{number}}",
  "Close terminal tab": "关闭终端标签页",
  "Add new tab": "添加新标签页",
  "Project": "项目",
  "This Project will be used to initialize your command line terminal": "该项目将用于初始化您的命令行终端",
  "Initialize terminal": "初始化终端",
  "Click on the names to access advanced options for <0></0>.": "点名称访问 <0></0> 的高级选项。",
  "Timeout": "超时",
  "Image": "镜像",
  "Start": "开始",
  "Cancel": "取消",
  "Set custom image for the terminal.": "为终端设置自定义镜像。",
  "Select Project": "选择项目",
  "Create Project": "创建项目",
  "Project name": "项目名称",
  "Seconds": "秒",
  "Minutes": "分钟",
  "Hours": "小时",
  "Milliseconds": "Milliseconds",
  "Set timeout for the terminal.": "为终端设置超时。",
  "Connecting to your OpenShift command line terminal ...": "连接到 OpenShift 命令行终端...",
  "Web Terminal Configuration": "Web 终端配置",
  "As admin you can change the default timeout and image of Web Terminal.": "作为 admin，您可以更改 Web Terminal 的默认超时和镜像。",
  "Number of {{sizeUnit}}": "{{sizeUnit}} 数",
  "Mark the configuration resource as \"Unmanaged\" to keep the default timeout even after operator restart or update.": "将配置资源标记为\"Unmanaged\"，以便在 Operator 重启或更新后保持默认超时。",
  "Mark the configuration resource as \"Unmanaged\" to keep the default image even after operator restart or update.": "将配置资源标记为 \"Unmanaged\"，以便在 Operator 重启或更新后保留默认镜像。",
  "Save": "保存"
}